林鄭月娥你畀香港人抖下得唔得

見到依排啲新聞好大壓力啊

好唔想睇到又知道唔可以唔關心唔瞭解

好想快啲完咗件事翻返去成個連登都係9up Post嘅時候啊

林鄭月娥我屌你老母